有個睇tvb會係咁笑既家姐

有個死港豬公主病家姐
成三十歲又嫁唔出咩生活技能都冇
咩反送中都唔理唔知都算
仲要日日睇tvb食美心starbucks
一路睇tvb一路覺得啲on9都冇得再on9既劇情搞笑
由愛回家開始睇到晚
睇住鳩劇情都可以笑到好似笑片咁
請問我好燃憎佢係咪正常

靚唔靚先

唔靚

藍絲狗係咁上下 打柒佢算啦

圖定老母？

咁on9
有冇仔？

之前散過之後就每分每秒都好燃姣咁同唔知邊個講電話
而家日日留係屋企聽到佢把姣笑聲都想死

連登仔都推愛回家
而家nowe有免費節目睇
轉泡菜劇佢睇
Tvb睇少一下唔會死

我有時真係寧願佢係藍絲呀屌
起碼香港發生咩事有個立場
最弊佢係死港豬乜都唔理唔知唔問

你幾大？

介紹嚟識
我埋佢單

係咪處

我會睇唔起呢個sis

終於有人明